[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6033)

今日+90k
派一個 300

今日半大拜狗？

7.5了

屌你老母臭閪甘堡爾

7.5b 足水上車

二世入波未 屌

杜狗想搶 笑左
邪不能勝正

屌 入唔到7.5

潘頓正賤種

法國隻六邊型都幾搶得

咁少以為你+90m

荷蘭波靜到

屌 差果0.11 先1.8

其實你係唔係輸到傻左？

無咁多

再等

全黑bot

走地點部署

拿波里

甘堡2半場入到一粒以後長追

愛滋連屍都無埋

聽講樓主開po全post豬錢....

無 得閒咪撚下傻閪，你地好多個都聰明

勿踢爆啦 牠仲要連中四次風

知邊個開post仲敢賭

德乙點部署

之前過左關 無事嗎

2隊加埋起12腳都未日？半場唔日2隊中武肺死啦

全半大

又得全黑羊

喂主公聽住 咪煩啦 我捐夠$20 快來乞同unblock me

今日拜仁半大穩唔穩？想跟

甘堡個場唔會有架啦力做半和
拿玻里快手入多粒好過

甘堡爾fg

佢幾時開始痴咗 之前仲好多人等佢貼士

拿玻第二球

重心派錢
流浪-1勝
穩必中
唔中貼飛搵我杜蛇回水

一個月前杜甫仲係神檯 中間發生過d乜

全半和

腦退化症有時係黎得好突然 尊重

應該係輸大左

3 場半大 唔駛諗

咁耐無上就你唔好問啦
全波po都屌佢就唔方好事啦

自爆藍C

心水已出

甘保2 尼美根半埋一粒得唔得

全日重心

拿玻里
比斯特
薩斯索羅
賓尼雲圖
里爾
法蘭克福

你心水未出...

甘保一球嗌下都好呀

無角既屌你

痴撚線 2場荷蘭波都冇波入
係咪撚係踢架

角呢

你做咩針對我 我得罪你d咩我最多以後唔食牛 留返俾你屌 好嗎

我睇中呢幾隊

跟左 希望中

希望德乙開到半大 ，最近買親都開唔到唔買就開到

華域克 究竟要射幾多次先入

馬賽半主回左先啦

針.. 快手推完呢個post啦

飛？

甘堡2果場無人識入波?

真係等收錢蘇超一哥

入一粒輸半啦屌

大哥

咁你有無買到

然後買對家 話左你反手

推

意大利果場係咪飲緊水 無⻆既

已上車

空中水狗快整假飛 然後杜狗假派

7.5b 有冇人上

直插比斯WIN算

幫大家追數

二世

有飛先講野

點樣呀 成日想買7.5就有弓土

比斯特

屌 差果少少都唔比

希望你唔係反水

我買左200k

跟比斯特算

荷甲半場0角

跟SG上樓

二世比人禁屌？

信你，但唔買

竟然唔係反手希望齊中啦

呢場要重振雄風，正手必中

費倫ng

華仔12M

好

愛c有沒可能cup到

上啊咸濕隊

你個雄風之前都唔能掂wo

幾倍入

從來沒有反 輸錢當做例行 我跟了SG

角大已死

其實都閪左好多場希望呢場反底重注左

1:0

快d推完呢個post

2世輸埋

33333

玩撚完

no c

發覺你成日中

Jump

要咗咩

盈盈早

電恩秒輸

1-0

SG

屌你老母 二世祖真係敗家

SG我最勁

我不過是個人 都會被燈 不想充當g替身

sg連中

法甲1-0

1:0啊 比斯特

自己開心算

秒goal撚半大 臭閪里

7.5重現

8.5

等1.8水

心靈 心中有飛 手中無飛

二世反cup 派500

lm

卡爾
達斯
雷根

2-0

定J佢

1-1

拿玻

本身要拿玻
見到轉半一買左廢撚

電恩1-1

5分鐘半大

意甲 半大 公道到唔撚半大

格流比人屌到

廢撚廢到

雷恩1-1 你班人gel wt

買咗廢撚角大

咩聯賽咁正

費撚仲角唔角大

頭關比多球

荷蘭全部賤種

半大中

半大未

今晚阿仙奴贏到拿玻里 表演電鋸鋸賓周

荷乙

場場都半大好分到

就喺最低水果兩場細

拿3:0

30

拿玻 3:0

有冇offside 睇唔到

法甲半大7分鐘收錢
派一個300

廢撚

玻璃輕鬆到

買咗廢撚。。。

3-0

廢撚真的廢

廢輪真係廢架

角細jump

想整條半大過關

德乙三場主

拿玻角大撕飛？

刷⻆你入咁多球做咩

意甲半大

拿玻既然咁正氣點解要轉半一盤
唔識睇盤

屌

原來係你

入波多過角 我屌

6.5都就離離

誘盤，好常見

半大日

格流gel

平時一球轉半一明明次次都下盤

要贏既話咩盤都會贏架啦

高水一球 > 低水半一 如果開到一球全格咪賠少左

一球 半一
你係睇好玻璃贏既都係會買

今日半大日

基爾細
2.5s

意假無var

格流半大！！！！

珍

2.5s

次次都比你估到誘盤定正常降盤莊家仲洗做生意既

無衝突 1:1半場力頂到尾

8:25準備

屌你老母意甲波多過角

半大日 買左2場半細 好想喊

拿波NO GOAL

廢撚唔交角係抵能死的

上呀謝拉特

雷恩半客ok？

畜生贏完又比呢班畜生撚

格流似放分

我仲話唔賭畜生 唔記得依班都係畜生嚟

2030 4場半全大

4:0

4-0

40

3.5s半場爆撚埋

半場就半大全大 公道到

下盤飛都撕埋

費撚上場輸比國米之後士氣沉晒，二黎可能累，前幾日先打完

45分鐘...
1.5大,半主,2.5大,3.5大...

買左4.5S 點頂

唉

3.5b 高水半場開到
派一個500

唉 跟曬你算

打鋪機就1:0 ---》 4:0
繼續打先

IFC等

依隊西野,賣左基艾沙之後長追對家羸到

唔洗頂等爆 廢撚冇打龍 屌佢老母

2世反cup 5 1 100

拿玻里
取消關注

追多球玻璃先

7:0？

123

OK

有

d

上呀！！！

中 留HKJC ac 轉帳

我沖個涼出嚟都3:0

買二世驗腦算

大家輸到仆晒街未

大波⻆都大埋得唔得呀

fat fat啦

買角大就半大開到唔開⋯⋯黑到

贏到笑

主其他？

兩隻腳既畜生

畀翻半格我驗下腦都好啊

費撚取消關注

有冇人可以話我知熱刺1.57係唔係派錢?

仲要成日開D-1盤撚人

甘堡爾

派錢有1.57算係良心啦

拿波咩事

屌你老母 拿波里11角有冇機

費倫踢得慢，D人又渣，列貝利老喇，仲靠佢突破就死啦，今年唔降班，下年都要降

馬1-0格

買咗格。。。

格流0:1

格流半大-1！！！！！！

唉，黑仔到仆街

最後40

Kaykk2.0？

格撚狗

拿玻里角大係咪撕得飛？

今晚All in成層樓

廢撚打假針到傻

上次先撚完wo 熱狗

有種感覺買基爾繼續西 買對面就數456咁

呢場已經完左

格流半大！！！

今次係錫菲聯呀 係錫菲聯呀

格對家易到

格流半大-1！！！！

格流要輸比榜尾？

羸左些仔夠啦

杜狗又中。。

會中

謝拉特打假

我跟你

笑死

下盤之鬼要回來了

又中假波

藍若J 全年重心

德穴半大？

甘堡爾入未

熱狗都好買？
記唔記得對韋斯咸領先三球
最尾輸返三球嗰個畫面呀？
如果係我就直接skip啊

咁少gun了

格流半大啊！！！！！

隔離燈水同路

快撚樣

今個澳假角大輸晒冇得跟

馬瑟入多粒啦

流浪1-3 派1000

格流

德乙齊心半大

格流入波未！！！

遲左出

買重咗你謝拉特 屌你老母咁樣撚鳩我

1001

要3球先食得哂成個盤

買唔切深喉

格流反勝未

魯厄上！！！

大哥好野

有心買一早買啦 買乜撚嘢唔切

下埸 太難擇
同路就睇result

嗰次臨尾蘭仙尼世界波同埋摩佬輕敵 應該冇第二次

係冇心 咁點

米五今日未上水？ 等佢

要左40果場啦

買上盤就連場下盤 一買下盤就半場輸0:4

想要基爾ng

主差少少

格流cup派錢？

拿波 10.5b仲有嗎？

角大先係

SG連中冇人講..

已取消關注

痴撚線

法甲0C

半場有

德乙入未

William

成日都中有咩好講

可觀望

二世1:1！

甘堡爾快

達斯勁中又無人講..

0-1

電根

格流入未啊！！！

幾耐無連中過..

格流求半大

你心水ching

深喉

冇買

雷恩食左屎？

雷根 屌

卡斯goooo

齊心客聯

Goalazoooooooooooo

雷根。。。唉屌。。又輸

勁客隊穩了

卡爾

齊心下盤

格流半大未！！！

齊心半大啊 德2

齊心半大 快

同琴日一樣 開曬客

勁中

二世祖cup佢老母

拿玻里有冇咁簡單
縮咗注屌....

愛斯唔入對家入啦 -1

川迪
奧達斯
安圖
甘美奧
維羅納
羅沙中央
費倫天拿

痴閪線，點樣賭，追住黎殺。。。。
輸到麻木

不了 2.5s

有本事開全對家

意甲仲點買角大

求你啦格流 唔好踢到屎咁啦

格流半大又死

扮哂野咁

甘堡爾唔識入波？

廢撚❌
格流❌
卡爾
達斯
雷根

海登入未

...

格撚半大未

早啲出

屌你老木上咗66蛇船 咪搞9我

屌佢老母 G10OAL!又壞 仲有咩apps可以睇到架

插水

有撚排刷 佢輸緊

唔早講

LIHKG

66蛇點會俾人燈到 定啦 gel定先

愛沙場波咁正氣，全場舒服到

蘇假 2:0 / 3:0 / 2:1

cup佢老母

Aiscore

用雷速，入完波，數字改咗但無彈通知
隔幾分鐘後震 我以為半大咗，點個彈返上一個通知

無我買個場

卡爾終於中

卡爾係邊隊？

格流踢得超撚假............

邊場

費撚都輸埋冇錢賭了 又要努力返工 原來我先係燈閪

德乙全大未

bet365

意甲可以2c完....

原來

流浪1:3 派500

5.5b

卡路爾嗰隊 即係紐卡素

奥沙 我想要返香港名 唔要大陸名呀

點解 我永遠買果下 都有角

廢倫可唔可以追和

格流

拿波里

無人數拿玻璃角？2223

Holstein Kiel

買格流對家即場win，應該中

0-2 gel得啦 89分鐘

格流 永久black list半大

前幾日踢完國米仲要打埋加時

而且作客，仲要打拿玻里，好極都有限

呢隊撚屌 唔買就半場入3、4粒

拿靚救

真係好撚On9 成場行行企企

緊係啦 唔係我都買啦 高水

拿玻 5射4中4入球？咁撚癲既

我都輸到冇錢賭了

德乙齊心半大啦

甘堡爾我屌你

數咩呀數

我唔識咁多 亂買

我星期四出糧 到時又多1萬8蚊賭 收手幾日

愛斯一個鐘前都係0-2

想贏錢千祈唔好亂買

如果咩都唔睇直接買不如玩大細仲好

我了算啦 反正都係俾馬會

屌你老母格流真係好撚On9！！！！！

屌你老木電根冇角...

屌你老母格流

奧沙gel

甘堡爾屌你老母

蘇假 劇本 不敗奪冠 下半場來料

拿玻里果場個球證自己買角細

唔敢相信甘堡一球都無
格流輸緊

9.5b跳左樓

德乙又細了

二世Cup 佢

我都唔撚敢相信 都唔知踢乜鳩

really淫入未

甘堡爾我屌你 一球都冇

辛特0角 屌你老母多撚謝曬

啱啱邊位師兄話拿坡里角大

謝拉特真係仆街 祝你今年再跣走個冠軍

法國基爾已經取代左漢堡撚賭仔地位....

一角難求

真 季尾中埋變種肺炎傳比全家睇住自己失冠再陷家剷

德乙全半大 5 1 100

我了

廢撚俾啲力刷刷角啦

Lm

漢96: am I a joke to u

s

雷根要連閪幾多場

又黎全下盤

格流1:3我戒兩個月丁

二世祖上 我信你得架

流浪勁到0中龍，佢地心態可能覺得拎左冠軍了

g10oal 又壞jor

戒賭算

96神台級唔計

4:2我戒兩個月零一日

1:3我戒完丁第一日對住謝拉特打飛機

好撚黑

連續買到3場無C

基爾半場反cup未

達斯入未

基爾7777777777777

海登會入

人地荷蘭二世祖
你拎個德國佬張相叫 唔怪之得叫唔到

H

笑死 原來主公mon po

基爾快手半場cup佢啦

4444-2

拿12m

條友本身都喺波post tg收晒人就去咗做主公

主其他

主公係爐求饒

12M 拿

呢個先岩
同MG一樣玩男人的

sorry lor 二世祖快

錫菲聯

拿 5:0

德乙半大已死

5-0 廢倫都要老母架

有冇圖睇吓

快手刷多2c

雙性戀（by wiki

5比0全部換做⻆得唔得呀

做咩 係咪unblock me

唉 廢撚都有老母㗎，俾廢撚入返球先喇

Blocked

基爾集氣啦 半場反cup

係

今日大赦天下
全部都Unblock 曬喇
以後都唔需要Donate 孟德
大家開開心心睇吓心水咪幾好

兩球面子球好嘛

格流
基爾
反勝

真特 0:0

甘堡爾一球都冇 屌

多謝主公

二世準備假波絕殺反cup

上鏡了

威廉
二世

入波未

乜撚野甘堡爾

德穴報復式角大日

基爾入波未

基2入未屌

2世 67啦

半大呀

熱刺1.93

？

主公原來得個講字

我都係 好榮幸

2世又輸半

格流又想點

笑wt7

基爾

全世界等緊基爾入波

主公用第二個方式同你交流

同你一齊上鏡 好唔榮幸

Cup到拜仁
Cup唔到德乙

德穴齊心半客未

輸半驗腦

我都上鏡了

華域克收米

唔係我 你鬼有得被unblock

基爾2.5s

唔撚係呀格流一球都入唔到

又要屌謝拉特老母了

下盤周仲未完呀

基爾德甲殺手
德乙又做羅賓漢
仆街榜首落到就黎雙位數

費撚

主公鍾意牛坐騎

電恩x海登 2場輸半賭閪咩 入波啦

5c-1

齊心聯齊心撚半大手足

Sor又燈左德乙半大

齊心半細

基爾又撚半大

卡魯

基2。0;2

中

0-2基爾

屌基2仆街

基爾 屌你老母冇半大

收返 0:2唔入真係幫手輸埋 多謝

拿玻咪上盤囉

有了

川迪大波有冇

正氣 唔入去輸 好過格流班陷家剷

串撚左雷根

GEL得

雷恩玩完未

0 1 2

基爾 贏細注半大
輸大注盤 戇鳩

2130 荷甲

唔撚買呀屌你老母

熱刺盤又升

比甲又唔識入

點解會買左基2

基爾空難死

6:0 屌你

拿6:0

6-0...

屌咁樣爆no goal...

廢撚正式冇老母

波又入 角又唔刷 食屎到

好似在冇入5.5s

拿坡波多過角

重心
尼斯角大

3倍買咗主其他試運

費撚手足哭喪區

去得好安詳

咩料呀 屌 仲入波

半場6s勁低水 5.5s 高水

廢撚真係無龍
射9中6球球入

真係畜生 拿坡狗

我了浦蛇

基爾半二全二可以嗎

btw 狗會又贏一杖 轉半一又賠少左

痴撚線 咁都唔補時
場波起碼補5啦
咁樣差一角
有冇咁撚嘔心呀 屌你老母

我一球盤個陣買

左主勝冇買盤

輸兩球係輸 輸6球都係輸一樣錢 咁樣諗有無開心d

傻閪

三比二啦

二世又輸埋

睇live死得好安詳

拿玻里針400

Okay

德乙買中最少角個場

點部署

比斯特

海登咸

雷根斯堡

格流領先成20分
大把分放

早知嗰陣唔skip華域克啦

下場要熱狗

一口氣贏翻啦

屌 電恩場波係唔係完左

yes

賣

是

拿波里5c定6c?

應該5

點解7點兩場完左都仲未派

買起格流炒咗謝拉特佢

格流DLLM

10點熱狗

5

謝拉特

超級正能量 100

格流想要no goal
對家泊大巴

角大全殺

格羅寧根輸埋今日介賭

錫菲聯落飛正 坐和望贏 護級成功

流浪

1-1格流
可以no goal了

格流準備反cup了

謝四會反cup

雷根反cup 5 1 100

流浪NG

反Cup1:3

我

刺回飛... 奧莉亞又要派膠？ 仲要出新中堅

本当？

奧沙辛拿 [0/0.5] @2.11
熱狗 [-0.5/1] . @1.99

雷恩好似12碼

熱狗必敗

垃圾格流入多2球啦

謝四仲有讓平半低水

贏硬？

mg又中

格流俾角ok?

屌佢啦 贏緊一球喺度gel

1-2雷恩

真特細波穩

格流解封未呀

雷恩搞撚掂!!!!!!!

1:2

點解基爾可以連輸咁多場又無啦啦和拜仁
暈撚左...

雷恩gool

跟SG去ifc

馬會驚輸

唔俾人買反cup

盃賽點同

奧沙派未啊屌

今晚咩事

dllm狗會 咁驚咪撚開即場啦

謝4 開返盤未

撚完又撚
上場係咪買左爛鳩拜

買得未啊

海登咸

重心 熱狗和波 波膽1-1

上次國米又係咁 dllm

繼續比必中大家

達斯泰特
熱刺

封咁撚耐做乜

籃球先係人賭

海登咸1-0

海登1-0

格流開番盤未 要補飛啊屌

海登goooal

冇即場起碼三個鐘

唔想比人補飛

馬會封格流
1.9封到1.6
唔比補和 世界級

1-0六蛇

海登x基佬2
斷一基本野

買左咩

肯派未

10角先開返

狗會撚到呢

必中...

混沌重心 馬瑟第3球

買唔到11.5

達斯

中撚硬 唔中問mg拎返安慰獎

原來是你

基爾邊有可能16角

係咪唔開返角球

比斯特咁辛苦輸12m是咪on9

你話必中㗎嘛

仲要踢落人哋個頭

想點啊格流 角球盤開唔撚開

雷根廢撚到

你買左之後就唔係了

格流1:3 派10000

又是你

3場德乙下盤揀到達斯

達斯今季搞乜尻

比斯特追和扮狗叫

空曬都頂唔入 比斯特

場場都贏變輸想點

高海寧入未

咩安慰獎

馬會唔識派彩

奧沙派未呀

格流學巴黎強行開上盤得唔得

流浪cup未

Twenty goal

格流1:3 派1000

比斯特追和扮牛叫

流浪又封咩

dllm比斯特

mg又搭沉船

應該有牛奶一杯 邊度揸出黎就唔知

吽吽吽

派得未 想推上去呀
帕爾馬x賓尼

抵你 gel啊拿

扮埋牛都得

流浪唔比補角球飛 戇鳩

屌埋牛都得

川迪1-0

投降 訓

封乜嘢呀狗會

帕爾馬x克羅先真

水呢

全日重心 薩斯索羅

格流1:3小妹裸跑

中你

流浪比多球

同路？

救命啊

基2 3

唉 格流1:3 派100000

Thx mg

熱狗班垃圾唔會又和呀

海倫芬識入未？

基爾刷夠未

派1000000未

海登2-0

比屎特

乜撚野達斯

基爾14.5b gel

電根肯刷未

說好的必中呢

13c

咁撚樣撞柱比斯特24

海登 雷根12角 抽1幫你含

@飛 你同曹同路

開到先得嫁

基2大波未 屌

派啦狗會

雷根1-1

全開對家

14.5b

雷根cup撚埋佢！！！

馬入未

格流啲組織差到

上啊雷根

德穴快大

德乙下半食左春藥？

基爾反cup一世球迷

海登咸2:0 gel

基2快cup

賓尼兔

熱刺回到咁

基爾同雷根cup唔cup到

格流絕殺CCCC

雷根食左藥

睇盤路似開石飛

比屎特比屎餵

睇盤sg

謝老四含撚啦咁都和

Twenty 2-0

川迪2-0

阿積士點睇

刺迷想驗腦

荷甲上盤比狗買

馬執多少

熱刺343陣 可以買細

近排好少睇盤 除左頭先華域克同甘保爾

達斯追和未

刺迷

今日跟sg

523黎

細波角大

雷根！！！

熱刺咁唔掂? 對住隊垃圾一球都開唔到係咪鬼

雷cup

川迪半大

Thx對晒

海登比多球

要派了

2場都係？

德乙齊心全大啦

頂到就派

達斯一球都無

Lm了

今日

今日總結: 1勝 0和 0輸

海登咸拿拿聲整多粒

好想買錫

2K度，不過前面-7K，最尾追番

差基爾未cup

gun

屌你老母派未呀

係，條路好難行下

達斯贏盤52100

可以慳番 廢到癲

基爾唔cup都追和先啦

無即場你等3個鐘啦

睇好daddy會拎冠 （霸氣盃

仆街 6串7第一關格流 已斷

德穴又全大
CLS

英超作客連續好多場冇贏過
上場主場和埋富臨
淺盤都正路既

兩場荷甲 又揀中場唔識入識屎海狗芬

海登咸主場不敗

17.5b

讓一追三

3-1

有場未大喎

海

荷甲死唔唔派

熱狗半和

克羅

熱刺
薩斯

仲有足總杯

巨根勁到 一下cup 3粒

基爾學下雷根得唔得

又好

又話下盤日既

帕馬fg

達斯以前種勁呢 換人就快撚啲追和啦

不了

基爾cup未

咸能左 好彩我冇買

黎緊啦
十點下盤開始

聯賽盃難d 打鏝
又要靠兒子lucas個人發揮

熱刺點輸？

仲要半一有高水, 唔知係想引人買主定點

基爾輸半都ok

反杯日

差一場全大

降完半球落飛升返半一
不了

連輸3場 計埋馬 輸6k 屌你老母

又話必中快回水 我都gun左

心靈

熱狗呢場輸埋就着燈

雞耳-2c

雷根都cup到 基爾cup到未

屌。。。

熱狗勁撚柒到

克羅1-0

克羅！

食完檯找數先

熱狗又早段1-0

爛鳩熱GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

本身就著

格羅寧根垃鳩圾，你老母

熱狗又派錢

克羅

熱刺
薩斯

繼續入

海登大波

基爾快cup

基爾2-2

基爾22！

我係熱狗呀Hi

熱刺快撚到

比粒海登啦

大波波嘅先兆

基爾好似96劇本
陣間2:3

海登刷多1角

你老木達c 2:2未呀

基爾cup 主公係咪熄爐

熱刺領先先最危險

紅蓮騎士ready

斷海登入球大

真 屌佢老母4串5斷佢一關先
熱狗 克羅 殺c索羅

熱狗咁正氣

好中意撚半大再90分鐘撚上盤

荷甲仲唔撚派

咁係最危險，成日秒入1粒再完場前被追和

殺C斷埋啦

屌真係高水引人買主

80分鐘打後買對家ng

屌你燈西民單刀空門龍都唔中

基爾差一球

場場落後嘅都識入波 屌你老母達斯 叫都無得叫

兒子廢撚到

齊心全大啦仆街

兒子屌你老母

領先1-0是最危險的

最經典試過領先三球都比人追返，摩佬勁到

屌你老母咩兒子

燈西民為下盤而生的男人

有冇半大手足見到秒goal已經撕左飛

海登咸入啦好唔好

達斯面子球ok

海登4球 2個200

仲有得叫

咁個龍門出嚟有啲影響嘅，都唔係差太遠姐

祝中

齊心聯全上盤 快

差啲2:0

提下大家
如果80分鐘熱仲係1:0
可以按埋層樓買1:1

基爾22完場

二世條屍比得我未

錫狗都爆角CLS

海登俾次機會入一球

海3-0

海登咸快刷多1角

2角姐

入左

海登咸對達斯泰特

神9....
屌你老母....

半0全3

德穴全大

話時話我印象中錫菲聯隊垃圾係英超火力最低

我發誓長追達斯對家

二世條屍十年都唔派

德穴全大聯幫助置業

俾多次機會入多球全格埋plz

齊心

全大3串1

我最鍾意幫人

半大先可以

90+ 死球1-1 完場

海登俾多球派得

肥撚到

齊心全大

熱刺快入

哈利狗又冇
屌你老木

全同路

假肥又贏十幾萬

80分鐘仲係1:0去馬吧，劇本已經寫好左

真係5球同96一模一樣 2:3

基2幾角

二世學咩人讓

周庭在嗎

基1假希望

基爾又撚

中！！！！

佢依排針咁多

熱禁屌

.我1001

.